想請問下淨係想註冊結婚...咩都唔搞...有乜要注意

我爬左文
大概知既係
預約遞交擬結婚通知書>填通知書>遞交擬結婚通知書
但之後就唔係好明...例如交完擬結婚通知書係咪會再通知我邊日註冊得???係咪要請律師???
有冇人有經驗

唔洗律師，即場望住佢個日歷，求鳩其揀個日子。之後隨時可以轉。

即係交完擬結婚通知書, 就即場可以揀埋日子結???而揀果日就係交換介子同要兩個見證人???
THX

好似可以上網book架wo

BOOK唔係BOOK個交擬結婚通知書日期咩
其實我好撚亂

正喎巴打, 可以乜嘢都唔搞慳番好多錢

有共識...D錢拎黎買樓去旅行唔好咩
做場馬嬲SHOW比人睇有咩好

重緊要有條女，同條女老豆老母放唔放過你

作為男人我真係絕對同意, 但係通常啲女唔會咁諗

拎層樓塞住把口到佢地唔放咩

睇定離婚有咩手續要跟

BTW，祝白頭到老

其實我有時覺得而家啲年輕人難上車, 某程度上都同呢d守舊思想有關.
講真果句, 擺酒又幾廿萬, 整個婚禮又幾萬..... 呢啲錢其實使落去根本冇實質嘅意義, 亦都冇實質嘅嘢得到. 純粹用來滿足啲無聊嘅虛榮心咋嘛....

仲有冇人幫手答番條題先

我諗有啲弱智真係會寧願簡虛榮, 都唔會揀買樓

問題係如果冇同兩家親戚食飯
點樣話佢地知你結左婚, 另一半係邊個咩樣

我自問唔係有錢又冇人幹
擺得酒黎真係住死一世公屋 仲要係同老豆老母住果隻

其實我地兩家都持開放態度...互知對方存在架
唔係大家諗得好似私奔咁
真係純為左慳錢
何況我女友有哥擺左

講真, 而家香港啲樓咁貴.... 就算你唔擺酒亦都唔代表可以儲到首期, 但係起碼都多個錢可以用囉....
就算有錢我覺得都唔係咁嘥

擺酒真係好傻豬架

我呢個問題唔係質疑質問你

我自己都想知點攪呢個問題

你雙方家長唔知???

直接打去問婚姻冊署得唔得?

留名學習

小心嗌交就堅

聽朝會試下

其實個個都諗住人情收得番.....但係我覺得要睇你擺邊度, 同埋唔係老奉收得返囉

婚姻註冊處會有政府既人監誓/簽名，唔駛請律師

屋企搞過兩次
收得番又點, 賺埋添
唔洗心機時間咩

家長係知, 見過
問題係, 如果唔係大時大節, 剩呀
係冇乜機會會見到另一半既所以親戚

當結左婚後, 有日拜年
呀邊個邊個親戚: 下, xx結左婚, 點解冇人話我知
勁老尷 lor

唔洗請律師 印象中係交果日就揀日子 之後就帶兩個見證人上去簽名 btw我都係咩都唔搞 拎去旅行

我會親戚請食飯
但一定唔大搞

結婚關佢地撚事?
你頭暈身慶時佢地有無探你病呀?

同埋其實人哋嚟飲你嗰餐都要比錢囉, 咁點解人哋要比錢去睇新人去擺酒做戲呢.....

咩都唔搞仲想注意咩野

黃子華mode: 下? 呀子華死咗? 點解冇人同我講㗎

不如調轉問，點解要話俾佢地知

其實我都係會咁做
只係諗唔明點樣可以乜都唔攪
連親戚請食飯都冇
其實可以既, 我都想咁做
但諗唔通

sor, 我7左, 你係樓主, 當我冇覆過

樓主記得要揀紅綿路

咦 !
俾你發現左我係用佢個 tone 既表達呢件事

咪就係個流程
問得唔好姐

黃子華d棟篤笑睇到識背啦

話結婚係唔關親戚事既巴打
我真係唔識點覆

結婚關既...但搞唔搞就唔關事